# Freitag, 5. Mai 2023

## Was für Arbeiten habe ich gemacht?

Ich habe mal bei Microsoft Azure mal eine Ordenliche Aufräumarbeit gemacht und mit den Abonnements und alle mal entfernt aus dem Grund dass ich die nicht sofort gesehen habe. Und ich habe somit einen neuen gemacht und auch im Anschluss die Ressourcengruppe. Somit ist mal ein besserer Neuanfang gemacht worden welcher die Grundlagen bildet.

## Wie ist er mir ergangen?

Ich habe endlich hinbekommen mal eine saubere Übersicht zu bekommen bei den Abonnements und somit auch der Ressourcegruppe. Immerhin habe ich somit saubere Grundlagen und kann dann endlich besser weitermachen.